有冇巴打都等緊DJMAX Respect?

唔知今日會唔會有呢

今日咁快！？

呢隻係咪得實體版? 同埋個連線模式係點玩?

我都想知有偷跑未

DJMAX Official‏Verified account @DJMAX_global Jul 24
More
Replying to @DJMAX_global
期間內購買DL版時，可以領取優惠。
▶領取期間 ：7/28 ~ 8/16（周三）午夜
▶優惠：PS4定制主題優惠券(Custom Theme Voucher)
※ 僅限于DL版購買者可以適用。

拜托大家給予多多的關心和支持。

後日出
唔智聽日會唔會偷跑